邊度多美津濃mizuno 足球波boot睇???

adiadas D鬼仔鞋勁窄，著唔落

幫推，D門市擺D柒款出黎趕客，Mizuno 係咪想執??

mk東京體育
有morelia 2, morelia neo, rebula 實物
紅色 mij